人民日報：盂晚舟患有三重人格病 特區政府發出三本特區護照是天經地義

就係你呢D懶好笑既post搞到D想認真討論既post冇人認真,
我估你現實都係D on9仔黎，不如你去番香討,ok?

格雷的五十道陰影

廿四個比利

唔睇仲以為老納開

抄老衲上位